我有少少野想同各位手足講

我希望聽日大家會係金鐘好似上次617咁輪流發言、討論

各位手足：

小弟想分享一下我對呢次運動既見解，雖然可能好多都係廢話，組織好亂。我認為今次運動係失敗既，雖然係有一啲成就，例如「暫緩」左送中條例、有二百萬人上街，不過呢啲都只不過係保護「免於恐懼既自由」。事實上，我地咩都爭取唔到，好多問題依然存在：黑警濫權、高官集體不負責、醫管局出賣病人、立法會無能等等；而代價卻非常大：有烈士犧牲、係可見未來，好多義士會坐政治監。我地無論係體制內外都無爭取到民主或者更多既自由，直到現時，我地係失敗既。

不過，運動仲繼續緊，我地要升級，不過係訴求既升級，我地要爭取民主，更大的自由；精神上既升級，今次唔係單一示威/集會/衝擊可以成功，一次既失敗係為下一次做好準備，精神上要堅定、不屈，就好似二戰時期既英國人；至於行動上，我唔清楚，不過612同魚蛋既分別就係民意同輿論。我地要進退有據，進一定要有民意基礎，要討論，要讓市民諒解。由於之後仲有好多行動，唔洗亦唔可能每次都勇武，大家要自己分訴。另外，西方既抗爭模式，我地好難學到，因為佢地有民主基礎，加上有軍訓。

係體制內，成功既機會好低，不過仍然要係議會同選舉繼續努力；係體制外，消耗係一個好方法，例如不合作運動，好似今次咁，政總又開唔到，班狗又要stand by，保持住消耗，同時係網上我地可以進行「在職警察的家庭情況研究」，大家post多啲警察叔叔的家庭情況，當然cap圖好啦，睇下佢地有無係ig/交友apps做狗公等等。

榮譽歸於義士，榮譽歸於人民

希望大家好啲討論，交流意見